絲打一問 到底男人痾屎時JJ擺邊

殘體字大家就住睇

會扭開拆出黎 男人之間先會明嘅常識

佢鍾意去邊咪去邊....駛咩理佢....

用紙巾包住

收入屎眼道

2 屙屎會屙埋尿

縮陽入腹未聽過？

通常搵個人含住

巴打個身一肯好短

其實三樣都唔洗, 我係下面呢個mode

...................………………………………………._¸„„„„_
...................…………………….…………...„--~*'¯…….'\
...................………….…………………… („-~~--„¸_….,/ì'
...................…….…………………….¸„-^"¯ : : : : :¸-¯"¯/'
.......................……………………¸„„-^" : : : : : : : '\¸„„,-"
......................……………………¸„„-^" : : : : : : : : -"
...................……………………¸„„-^" : : : : : : : : -"
...............……………………¸„„-^" :: : : : : : : : -"
...........……………………¸„„-^" : : : : : : : : : -"
........……………………¸„„-^" : : : : : : : : : -"
....……………………¸„„-^" : : : : : : : : : : -"
....…………………¸„„-^" :: : : : : : : : : :-"
.....………………¸„„-^" : : : : : : : : : :-"
**¯'^^~-„„„~^*'": : : : : : : : : : : -"
.:.:.:.:.„-^" : : : : : : : : : : : : : : : -"
:.:.:.:.:.:.:.:.:.: : : : : : : : : : : ¸„-^
.::.:.:.:.:.:.:.:. : : : : : : : ¸„„-^¯
:.' : : '\ : : : : : : : ;¸„„-~"
:.:.:: :"-„""***/*'ì¸'¯
:.': : : : :"-„ : : :"\\
.:.:.: : : : :" : : : : \\,
:.: : : : : : : : : : : : ''Ì
: : : : : : :, : : : : : ://
"-„_::::_„-*__„„~"'

1 係拎埋電話睇j圖post 先會

但係要確定冇尿痾先

如果唔係抹到仆街

掛係頸到

睇唔明

巴打用手機排版睇?

捲係條腰到

明白曬

cap左相

連登仔會唔會咁短

再長啲係手機睇會齗鳩

當皮帶纜住係身上

由佢浸住